大家千祈唔好忘記，機場重點係停飛

有冇鬼，唔重要
重點係要停飛
停飛
當目的達到左就可以唔使咁緊張
香港人加油